{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032188",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "달해돌짜장"
    },
    "text": "ぐつぐつ~ドルジャージャー麺のドルチャンポン専門店は、ドルジャージャー麺2人セット24,000ウォン、タコドルビビンチャンポン26,000ウォン、タコ鍋ちゃんぽん30,000ウォン、タコ海鮮ちゃんぽん15,000ウォン、タルヘチャンポン10,000ウォン、ちゃんぽん8,000ウォン、ジャージャー麺6,000ウォン、酢豚12,000ウォン、カンプンギ25,000ウォン、洋張皮30,000ウォンを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この専門店のメニューはどういうものがありますか？",
            "answer": "ドルジャージャー麺2人セット、タコドルビビンチャンポン、タコ鍋ちゃんぽん、タコ海鮮ちゃんぽん、タルヘチャンポン、ちゃんぽん、ジャージャー麺、酢豚、カンプンギ、洋張皮があります。"
        },
        {
            "question": "ドルジャージャー麺の2人セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドルジャージャー麺の2人セットは24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコ鍋ちゃんぽんの価格はいくらですか？",
            "answer": "タコ鍋ちゃんぽんは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコ海鮮ちゃんぽんの価格はいくらですか？",
            "answer": "タコ海鮮ちゃんぽんは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タルヘチャンポンの価格はいくらですか？",
            "answer": "タルヘチャンポンは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの価格はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚の価格はいくらですか？",
            "answer": "酢豚は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンプンギの価格はいくらですか？",
            "answer": "カンプンギは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洋張皮の価格はいくらですか？",
            "answer": "洋張皮は30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 151,
        "QA": 330
    }
}